其實D人買左口罩有冇戴架？

晤覺戴口罩的人多左，但周圍也冇得賣。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

買黎炒

香港人最叻咩呀？炒野囉，買返幾盒擺屋企等炒。
一日成百幾人黎問，街度一成人帶都無...

朝早搭巴士全車有10個人左右戴

無未爆搶購潮之前買左兩盒，未開。

之前買定果d都未用曬。